終於知點解有人叫人買紙巾

如果你有留意，今日果個惠康list好多都係大陸造嘅野，特別係紙巾，有傳依批紙巾係武漢肺炎之後最後果批，製造環境衛生有問題，用左啲紙巾都有機會患上肺炎！
屋企有人搶左返黎快啲掉晒佢！

拒絕大陸貨，黑心商品

請轉發比你身邊嘅人

推

拒絕大陸貨，黑心商品